3月 我錯失了Tesla 5月 我錯失了 Nvda

你還有7月9月11月

8月 錯失了 CVca

還有282

7月，有人高j了柯達

你仲有無下年
有既可以錯失埋2021, 2022, 2023

盤前高位 盤中低位
上呀

依家仲買得

上星期1400你唔入？

9月aapl tsla拆股
唔好再錯失

開個ac咁鳩耐